17/18學年 Non-jupas&副學士專區(29) 3月尾offer神降臨

CU GLBS
HKU BSS

大獲 打錯野 有無巴打幫我開

Offer God
In Bu PRA We Trust

Polyu aml offer god

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS
收到offer即捐一千

Interview god
Offer god
有hku offer捐$500

新po一拜

HKU UST CU PolyU CityU
Interview god
Offer god

Poly city mgt offer god

有無巴絲知City acct係咪即日知有無第二輪interview

day 42
hku nursing offer god
有offer捐一千加一個月唔食牛

HKU BScIM offergod

巴打琴日收到offer?

no

幫fd問
有冇巴打知bu德文interview會問d咩

Offer god

注定無UGC offer
Polyu award定bu cie好d

Poly mgt offer
Offer God

in 完 eie interviewer同我講
I think your chance is not low!!!!!!

Offer God
HKU
UST
Polyu

Poly shipping offer

Social work

congrat

終於試倒一次係全英文in

Polyu LEM offer god
Cityu ELTM offer god
求下你啦offer god

新post lm
poly shipping offer god

今晚派offer god
Poly mgt offer god
Yr1 entry god

Poly shipping offer god

polyu offer god
明天派offer

Poly Offer god

Poly mkt offer
聽日賜我offer

求下今晚派polyu offer畀我

Year 1 entry offer god
BU bba offer god
Poly management offer god

Good morning OFFER GOD

求CU GLBS OFFER GOD
收到GLBS OFFER會戒肉五日
u grad前逢初一十五佛教節日唔食肉
捐錢俾毛守
下年上non ju post幫人
我會好俾心機讀㗎
求GLBS OFFER

幫男朋友求POLY GSCM
同BU HRM OFFER
入到會一齊做義工

幫巴打拜bu bba + poly mgt offer god

poly gscm offer god
city banl offer god
city bom interview god
city im interview god
bu mkt interview god

你幫我求好過啦，你求PRA咪得

希望女朋友收倒offer

我真係等得好辛苦求下今晚出polyu offer畀我
但好驚真係出左會無自己份
等到對所有事都覺得好絕望
Offer god

Bu geog派咗offer 未呀

PolyU AML Offer God
希望今晚會收到PolyU既Email啦

10丁巴我今日撞到晒個日同我地一齊個2個男仔

Offer 神

BU mkt滿意信係咪好大機會有offer?

BU PRA OFFER GOD

polyu offer god

係掛 利申:有fd in 完冇信

Offer God

City interview god求求你 我會重新做人

city finance 係咪未派interview??

新po再拜offer god
Poly Shipping
City ELTM
BU ISEM
謀事在人 成事在天 就係等今晚
offer god唔該你

Offer god
Poly bd of engine

lm

推

Hku nursing offer god plz bless me
冇offer我唔知點算 唔想係到讀五年係到畢業 千其唔好冇我份

今晚poly mkt
收到offer既揮個手

BU isem CityU PolyU interview god offer god

Me too

感謝interview god
我會繼續努力

會邊到見到

有信高gpa?

倒數十二小時
Poly offer god

有冇人知city banl幾時開始派offer

cityu mgt
offer god

兩個都係我同學 傾左陣interview

又係我offer god
收到CU GLBS offer次後唔食肉三日，捐錢比毛守，做白髮佬

感謝offer神
遲下搞埋啲野再捐錢

btw我聽人講話written test 啲question paper唔同time slot 應該用同一份
有fd係我後面考話份question paper 圈曬啲重點
written test應該真係唔係咁重要

Cu city interview god
City poly offer god for my friendssssss

HKU
我唔貪心架Offer God

絲打 佢問咗啲乜？

推
上星期五in完 仲未有

同埋大約幾耐先會收到？

polyu offer god
hku offer god

Written teat佔最少
一早講左

講真佢啲問題全部上網搵到 唔會太重要

Poly EIE offer God

新po 拜一先 interview god offer god

個fd year1 3.6上星期五in已經收左信

offer god make the best decision for me

shipping offer

HKU CU CITYU OFFER GOD

HKU offer
Cu offer
Year 1 entry

倒數十一小時
Poly offer god

新post
拜hku
拜city
多謝cu

Hku nursing offer god

hku nursing offer god i love you give me an offer please

每日一拜
Offer god
Poly balss
City ais Chinese and history
Edu
Cie media and social communication
求下你俾個offer 我啦

我yr1 sf 3.48 希望有啦
但冇信仲有冇機呢

今晚就出istl/gscm offer啦 好緊張

我成世人都無咩好運過 求下offer神今晚出polyu offer畀我 我會回饋社會

希望呢度全部shipping/gscm都有offer

好想同巴絲們一齊收到offer
一齊慶祝
好撚驚啊而家

今晚應該早啲去訓定係等12點呢
每星期三晚check 都係application being considered

PRA?

想問下今晚如果poly有offer status 會轉做咩？
冇會轉咩
收過poly offer嘅巴絲召喚

今晚唔係得poly出list咩?

冇嘅繼續application being considered

有嘅好似會show conditional 嘅gpa同交錢details 都係等收到offer嘅巴絲答

仲有aml

好驚佢唔轉

bu perm offer God
聽日in edu pe interview God 保佑我順順利利跟著offer God 出offer俾我

有無人in 左city acct
可唔可以講下流程 同 問乜

Polyu eie offer god

係會既刻轉？ 諗緊上去check 定學之前收到offer個巴打
打住機睇佢send 唔send sns 尼

HKU CU nursing offer God
PolyU interview God

屌嚇撚死我
佢ORGC

我都嚇撚死咗

多到 好多 預計咖倒佢問乜
問書

巴打點知今晚會出既， 問左相關部門？
Btw 希望人人有offer 人人有書讀

PolyU

Poly係逢星期三出offer？

玩住等
Mon住好辛苦

有信應該唔一定有offer掛

星期四00:00

一定有

個心都離一離呀
祝你地盡快收PRA OFFER

offer god

冇信呢

尋日收到offer
希望大家都有

offer god
今晚俾個offer 我呀

Polyu eie is offer God

hku nursing offer god
midterm god

polyu aml offer god

polyu shipping offer god

Poly ageing你擺第幾個choice啊？ 冇interview?
Bu報左咩？

咩科？

幫幫手
今日出埋Offer佢啦

知唔知GSCM yr 1 entry 都會今晚一齊出？

Btw 我poly ageing準備左好耐 雖然到面試個陣講出黎表達有啲1999 但interviewer點都睇得出我有做足功課 可唔可以可憐下我比我乞個ugc top up offer呀

例如有咩問題？ 我讀ME 驚佢問電嘢

BU Geog offer

Poly mgt 都係今晚會出offer？

Hku nursing幾時派offer呀！！！！！

張圖

求問
Poly sw係咪今日派offer

In完兩日就咁快決定到 咁係咪可以恭喜定佢

bu comm 幾時有offer

係地鐵大聲笑左出黎

Poly offer god

hku Offer God

5點收工前

Offer list有條友dse科科above 5讀緊外國u gpa3.8 tran左去ust gbus

有冇人岩岩收到hku nursing email

poly offer

岩岩收到email 話under review

係咪個個都有

有！ 個個都有？

我同我朋友都收到

收到

hkuba
city bu
gpa god

me!!!!!!!!!!

係咪個個都有？ 佢只係叫我upload the latest transcript 但係有排都未有sem2成績

有無巴絲in左poly pt social work
跪求interview and offer god

會唔會就黎派

係咪真係今晚出shipping 好驚

如果係個個都有禁我就要繼續驚啦
我霖係佢未霖好收咩人然後send 封email黎拖住我地

PolyU SPA offer神

兩個鐘

yes

唔好洗版啦樓上
我知大家好想要offer
不過唔好洗啦
要碌勁耐先碌過

Sorry

對唔住大佬

唔緊要
祝大家收到想要嘅offer

求大師你保佑我

hku offer god

city offer god
poly offer god
hku offer god

我自己都要求HKU offer

Hku offer god

Ust business and bu finance year1 entry有無人收到interview

Offer神
求你今晚比poly offer我
唔想再過asso既生活

City ee IE 轉左under review但冇interview
已完

跪求interview god offer god

poly eie而家仲未收到email 叫我去in
絲打你幾時收到email ?

倒數八小時
Poly offer god

btw, city ie都轉左under review 今個星期五interview

上星期四

多謝offer god派左city chem offer
雖然想讀poly,不過都已經安心左好多
祝其他巴絲打都拎到offer

BU senior entry 有冇派過？

Edu 英文有冇人收過offer :(?

一個鐘

POLY

city ee poly eie 都係上星四

POLY 淨係收到city

多謝interview god
Social work offer God

Thank you offer god

offer god
ust conditional offer

Poly shipping 出左offer

City 我淨係收倒poly

收到咩offer?

佢似係未收到？

未出 咪fake

跪求Interview God Offer God

小道消息 你可以唔信
信既可以直接上去check status

offer god你當可憐下我 比個offer我啦
好想試下有offer嘅感覺啊
edu offer god
bu cie offer god

你係咪hkcc marketing ?

感GSCM呢？

Year1 entry offer god
BU bba offer god
Poly management offer god
祈求offer god做十分鐘好人 賜我offer

polyu mkt offer

唔爭在等埋今晚啦
有你就始終會有

Poly mkt賜我offer

3.7表示收唔到shipping

等多陣 唔洗太擔心住

Poly唔係不嬲零晨12:00先岀offer😑?

究竟year 1 cu engine offer 幾時出？ 我係year 1報year 1

你邊到收返黎既風 冇人上黎講喎

未update掛
不過回番樓上絲打 poly唔係收好高嫁咩？你邊間？

當我冇講過啦都係
Sorry

我諗shipping黎講3.7唔算低掛

4.0表示都冇

呢d野唔好亂講 特別係呢d敏感時期

唉也當我冇講過啦 唔想影響你地心情

Sorsorsor

你係咪有朋友有？介唔介意報下資料？

係派左邊間Social Work interview啊？加油啊 offer god bless you
我整係報左pt poly sowk

做乜事

屌你 雖然我唔高分 嚇鬼死

對唔住咁多位 唔好嬲我

求救

承你貴言

冇嘢 明嘅 ！！大家都緊張姐
巴絲們要一齊收到offer ar

反而想知佢點解咁講

等我仲check左一次

我唔敢check

絲打邊間 gpa幾多 同你一樣報左poly sw year1但係未有interview

佢就住你學過有關ee既野問 應該個個唔同
佢即場畫左個circuit黎問我

岩岩bu pra打黎叫我upload transcript
原來我冇up今年個sem1

新post留名拜offer god
cityu offer god
polyu offer god

我gpa......提都唔好提.....
因為知今年city last year entry 怕poly都cut 所以博下有無得今年入到
我係cccu btw 一齊加油啊！希望齊齊有interview有offer啦
唔知係咪4月dead左先派interview呢

收到風poly mech今年in左60人

如果係冇個status會點

反正今晚都要check多次
希望延續到有得去study tour 既運氣
收埋Poly Shipping offer
咁就perfect

原來shitty 啱啱轉左status 做under review
利申ee, 有interview

Application being considered

Hku nursing offer god 我唔想上日經

有無人有city mgt offer

倒數七小時
Poly offer god

姐係好大機會收

幾時有city mgt offer

hku nursing

應該係今日先轉

Ching試過？

City mc收唔收yr1架？

HKU BSIM offer god
PolyU AML offer god

有冇人in咗bu journalism可以講下問乜

照住個transcript問野?

我都想試過 應該無乜機了 我fd報ORGC都係咁 叫佢up翻sem3 transcript 之後尋日收左offer
恭喜定你先

有無巴打CU Philo有Interview offer

上面話shipping放左果位 被人問多兩問就縮 究竟係放流料定點 好影響軍心喎

感謝ching!!!!
3月尾姐會有offer既

放希望係city MC了

冇人收到

收唔到係咪即係已經玩完

hku nursing有冇IN左300人

祈求天父做十分鐘好人 賜我一個offer

Poly mgt 係唔係都今晚出offer？

senior year 肯定300有多
除左cc仲有nursing school 啲人in

cu offer god

知唔知year1，有報就有得in，唔知有冇500人

offer god
hku offer
cu offer
city offer
如果有hku/cu offer 我會出盡奶力咁讀

其實polyu eie 同 is 多唔多n手飯

8-10個
3月內會派大部分offer

你係咪in左 cityu 可唔可以講講circuit問左啲咩

其實cityu marketing 多唔多n手飯?

City mc 上年28/4 岀offer

求offer god
賜我力量！

我fd 收到1st choice status轉做accepted同show conditional 既gpa 2nd choice就會即刻冇左

polyu offer 12:00 tonight

我都係咁

一陣會唔會好似上個禮拜咁

倒數六小時
Poly offer god

又過一日
聽日
CU GLBS
HKU BSS

Poly mkt offer

BU BBA year1entry offer god

poly shipping offer god
仲有6粒鐘

有無巴打收到city ppp/im/environmental science and management嘅interview?

其實CU philosophy 出咗interview 未?

注定冇ugc offer x2
感覺上polyuaward好好多

咩科

會唔會即刻有email出

想問下有冇人知poly acct 幾時出2nd round interview?

Bu offer god
city offer god
poly offer god

city係in math 唔係ee果啲
poly就係直接問你點solve

City mc cm
我太低gpa 得3.2x 但我好有心想學架
Offer goddd

00:00出 email
09:00出 sms

希望今晚可以見到呢個盡畫面

Send漏左？ 因為有個人dse16分都收到email

開始驚驚地

點解冇人討論City Acc 既

一齊驚

唔緊要，我哋聽日再嚟過

話時話，點解咁耐都冇offer

等我都驚埋一份先

cityu computing maths出左 offer

想問下POLY SHIPPING IN左幾耐
係咪2星期了??

分唔高係咪唔洗驚

今年HKU nursing咁遲出
莫非等CU出左先

Offer god
今晚出個offer比我plz

Poly balss今晚出唔出㗎

分唔高 ，唔想自爆

差不多了

未驚過

cu yr1出左啦喎

有同學收到了

求下offer god出Poly balss俾我

你覺得 今晚會唔會出

offer god
bu cityu lingu edu

你in左？

聽講poly如果你個application入面冇左個edit制就姐係會有offer

有冇巴打知city ms 同e&f yr1幾時派interview

求下你出Polyu Offer 俾我啦Offer God

我都未有

下

我宜家先知poly English studies short form 係BAEBPC

btw 有無人都報左？

似係囉.....

真

唔係Esp咩？
BAEBPC個program 執左㗎啦喎 同埋SF嚟㗎喎

有edit制嫁咩

Jj插沙巴打係咪冇左粒edit

巴打報左咩科

我有 係咪早訓得

邊個位

我知你講乜啦 application summary嗰到

究竟係咩科

自膠

咁你有無報姐

application no.隔黎禁入去
之後入面同print friendly同一行應該係有個edit制
上星期我個fd突然冇左個edit制 之後上個星期三晚就收到offer

希望我都會見到

我有edit button

me2

Offer God
Poly EE
HKU EE

me3

小弟在此希望過多5個鐘左右之後同所有poly巴打們齊齊收offer

我冇左

offer!!!!

Print friendly隔離係真係冇左edit

完了吧

我sem1學費都俾埋，窮L

congrats bro

睇返以前啲post應該可以打去問下幾時出
Btw我都好心急呀

City mgt offer god 🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

恭喜巴打

我岩岩想UP番SEM3張成績表
我記得之前有EDIT個制
而加真係無左

Molamola

咁我拜定N手飯god

cap圖post上黎睇下吖 好想知係點

想死

唔好咁早慶祝住
未確定係咪100%真
如果陣間冇就

Poly edit制係咪唔同科/有d in左有d未in先唔同咋

yr 1 entry GSCM
都係今晚一齊派？
我仲有粒edit

今晚驗證下
利申 冇左edit制

有無人CAP張正常黎睇下
無留意開有無

巴打gpa 幾多

巴打你呢

我都諗緊會唔會係關科既事
利申: IN SHIPPING SENIOR YEAR + 無左粒EDIT制

完啦完啦

其實Bu senior year 係咪出左架？
仲未收到

molamola

mola mola

Same

Mola mola 我玩完了

你地係味親生仔?

粒制仲係到
區區一粒edit制邊影響到我

唔係

冇得edit嘅都係hkcc??

應該唔關interview事
我個fd個科過左唔知幾多gpa就唔洗in
低過就要in
佢見到冇左edit制同收到offer係其他人岩岩收到interview既時間黎

咁？

congrat bro

屌 一齊入呀要 未到12

係
睇下今晚收唔收到好消息

我係親生仔,可能咁先無EDIT

係咪IN 過嘅人就無得EDIT咋

我都有去in 都有edit

+1

有冇唔係親生仔都冇左edit制
我個fd同我都係親生仔

HKCC都有Edit制

無in過兼非親生仔都無左個edit

根本唔關事

咁未必係真 巴打冇in過

未轉choice states冇咩好驚
1200其他人自己冇先再驚啦

又或者可能大家之前有d野係application表明遲交
例如ielts set左補交既日期未deadline
咁edit制就可能會出現
過左deadline就無edit
我估架炸

我都冇edit制

後日in poly bse
Interview god
Offer god

巴打GPA 幾多?

親生仔？

巴打邊間cc同讀咩科? gpa幾多？

利申 親生仔+補交日期未dead

我係CCCU

g9g

3.6X

有冇in過？咩科

in完AML

gcsm 有無人無edit 制？

Balss有冇人唔見左粒制

我有 GSCM

有edit制+1

我gscm無edit制
利申:垃圾gpa
可信？

我冇edit制
利申:AML,非CC親生仔

有無Poly親生仔無edit制？

same

我無,你呢?

City im interview+offer god

親生仔係cc?我冇

你in咩 咩gpa 我同另一個同學都有

im 有interview

派左？

親生仔係指poly hd

我報果科上年唔洗in直接派offer 而家我無左粒制

Bu entrepreneurship offer god

year 1未派offer polyu

SHIPPING
GPA 3.1 3.2 左右

屌 好似真係喎咁

Year one 今日未開始派？
GSCM

我都係shipping 我得3.0

只能夠答你唔會係衰野先

睇黎Shipping都係今晚12點 ？

無事既
希望今晚12點大家齊齊收OFFER

岩岩出？收唔倒

上網Search完好似話冇Edit制就有Offer

Shipping god

Offer God
Interview god

收到City GBSM Interview

有冇link

問左program leader
証實左無edit 個件事
大家唔好再擾亂大家

咁樣？

有冇poly management 無左edit制？

證實咗啲乜？？無edit唔等於有offer??

AOS

由頭到尾冇信過
等到0000先算

但係真係解釋唔到喎

有edit制係點？

咁點解有啲人會冇左edit

我好想要offer

本身讀logistics呢科都冇就

推 點知加？

之前好似有人問過
但我唔記得咗

想問如果poly出左second choice offer比我
而我又比左留位費
但我first choice果科仲未開始interview嘅話
會唔會搞到first choice冇得in?

會

仲係application submitted

咁都唔可以話佢係架

跪求Interview God同Offer God

有無人收到city GBSM Interview??

有edit制 都自我安慰緊

BU PRA OFFER神
你記得第一時間通知我

ugc offer god

但唔想去

有edit係點
仲可以edit d 資料？如work experience,成績？

有冇itc既人都冇左edit制

[quote]有edit制係點
仲可以edit d 資料？如work experience,成績？

呢科係咪伏

best subject cityu ,not伏

好似話保證到你有得去exchange
但讀啲嘢同im差唔多

已 in poly FT sw
跪求offer

過左00再上黎

0000前一拜offer god
Poly Shipping
City ELTM
BU ISEM
謀事在人 成事在天 就等今晚
offer god唔該你

0000

Balss 我等你㗎

召喚所以25號IN BU ISEM 既巴打
有無人IN 11am?

有edit制係點
仲可以edit d 資料？如work experience,成績？
無edit 制改唔到？

polyu

今晚再上過嚟

Shipping offer god ISEM interview god

Gpa god offer god sem god 乜god都拜

入到其一捐5舊

2pm

Offer God
Polyu

PolyU Offer god

有edit制係點
仲可以edit d 資料？如work experience,成績？
無edit 制改唔到？
polyu

係

無人11am 重捻住可以分流下/ 約埋一齊傾下

係啊 first choice

岩岩收到?GPA好高?可唔可以講下

Im 聽聞低gpa 先有interview
高gpa 唔收

GSCM OFFER GOD 派俾我男朋友pleasee

我岩岩過3 太空ACCOUNT 仲未收到

嗰個edit好似係edit嗰 questionnaire
㩒個名可以edit資料

倒數四小時
Poly offer god

可能人地係拜interview god出interview比佢姐 唔駛咁緊張

跪拜Interview God Offer God

巴打有冇睇edit制？

你問brian定TL Yip先

同問

我都等緊balss

top up wo city psy please
有無信心入city psy

我friend上星期 in 左cityu im,cgpa 3.3
真，我講大話天打雷辟

無

city im interview god
itc meeting god
ugc offer god
ielts god

OFFER GOD
INTERVIEW GOD

開始人多

Offer神
Interview神
City ais ppp

想問ppp係咪淨係Housing stream出左interview

個制仲喺度

收唔到Interview

跪拜Interview God同Offer God

拜下offer God 今晚出balss比我
我等你㗎

可能人地拜下姐
btw又係 我fd in左 依一句
唔係唔信巴打 只係bom又係有人咁講

總之不用擔心，im咁多位，in到6月

Late application 睇唔睇？

但你個fd有冇講大話先 , 呢度好似一個巴打都收唔到city im interview

有冇人今日in左poly bse
可唔可以講下面試内容

個個都沒edit制是咪堅的
咁多人有offer?
利申 未睇

未必睇 依科本身收得少人
Late application

Poly offer god 希望今晚收到offer

求poly offer god

有poly offer 我決定戒丁一年

隔離post都有人咁講

其實有冇人已經有hku nursing offer

Year 1 entry offer god
BU bba offer god
Poly management offer god
祈求offer god做十分鐘好人，賜我offer

希望今晚可以收到啦
有edit制

收到會生生性性做人咖啦

希望我身邊既朋友戰友呢個po既人今晚都收到offer

推下先

咁快in完 收埋offer

poly city offer god

你唔見左？

問多次

Bu senior year entry 有冇人收到offer 啦？

粒edit制仲係到

我fd上星期收咗stat offer

你話今晚出唔出啊拿？

其實粒edit掣真係有關係咩⋯⋯
就算有offer唔係遲早都要edit up返meet offer/grad證明嘅咩

我唔係放first choice
應該等到2046

有無巴絲收到poly mental nurse interview封信
有written test
唔知會測咩呢?

interview god offer god

唔想入ied撞返cc啲人

想問巴絲知唔知City acct派完第一round interview會唔會再派

巴打等緊senior entry

入city psy都係撞返cc啲人咋喎

唔關事就好啦
我hkcc year1 報poly GSCM
GPA 4.0 好想有offer
個我粒edit制仲係度

信住一半先....明明上年成4月先開始in

好似會有一日registration day 要你親身帶哂所有文件 所以唔洗再edit制？

巴打咩gpa?
同擺第幾個choice ?
一齊做哲學佬

我覺得唔關事lo...

我都覺得唔關事...
一齊等12點啦

有冇ching in過city act
可唔可以講下可以點準備

Poly CBS係咪出哂offer啦？

有冇人係bba 科呀
無offer 要揾定後路

有冇興趣tg開gp傾傾

senior bba econ acct都派左

mkt有滿意信未有正式offer

offer god
cu engine yr 1 entry
cityu ee

四點幾出
佢send左個sms叫我check下cityu non-jupas account, status轉左做 conditional offer

同問，好想入CU

Poly GSCM offer god 求你比我同兩個frd一齊入 求下你 求下你 我會好乖

如果關事係都有edit制有offer啦 要up番result上去

希望佢出 唔想比留位費edu
絲打28號in？

Offer god
ust conditional offer

你又岩wor

好似出咗offer,有粒制會比人up sem 4成績

算啦 經過個interview 我覺得gscm同shipping都係睇GPA 但係唔知過幾多先穩陣姐

我唔明點解會咁耐都仲未派 等得好苦

好呀好呀!

拜多次
Poly mkt offer
仲有粒edit制係度呀 屌

唔係啊 我知我間cc邊啲人會去ied psy 所以先唔想撞返嗰啲人

我係啊 in得唔係幾好

介唔介意講下gpa幾多？同埋有冇edit制

新Post一拜
求Offer神賜我UGC Offer
求Interview God保佑我順順利利

有滿意信唔係等收offer咩？仲有咩擔心呀，都知會收到

其實有冇人肯打電話過去問幾時有offer

好耐冇追post，想問polyu shtm係唔係未出interview

Hku nursing offer god bless me plz

求下今晚polyu offer god出個offer畀我
我等左好耐真係好有心讀
求下offer god畀個機會我令到爸爸媽媽開心下同埋回饋社會
我下年都會抽返時間上non jupas post幫人同鼓勵人

.....3.47 粒制仲喺度

唉
見到有巴絲求cityu psy offer我幫你集氣
你收到city psy放番個edu psy出黎

跪求edu psy offer...

另外想問下樹仁psy同speed psy 邊個好少少？

我send過email去問佢話4-8月出 可唔可以有奇蹟

巴打

巴打year幾 gpa?

Poly gscm offer god
入到我一定會比心機讀

其實edu收得都多唔多non ju好似過過有去in都有offer

但係個網唔係寫3月就interview咩

你叫in完冇offer既我情可以堪？

你係咪first choice

As幾？

邊個講起先真係好7

yes~

Offer god
求下你俾poly offer 我
我一定會守承諾嫁！

今晚可以早啲訓啦咁

嗚我嗰科今晚好似唔會出

yes~[/quote]
今晚可以早啲訓啦咁 [/quote]
謝謝解答

屌 2月28號interview 要等幾耐

反而我覺得有edit先有機
咁多人都話沒左粒edit
咁咪好多人都有offer??
BTW 唔好信咩有沒edit 有沒offer la

唔知spa今晚會唔會出offer呢

男朋友有bu acct year 3 offer. 上星期收到

大家咁在意粒edit制做咩
今晩12點就知

一聽就知唔關事啦 傻架咩

係囉 無咁快派offer就唔好咁早叫我地去in啦

Edu psy n手

兩個幾鐘
誠心幫男朋友求GSCM OFFER 入到我哋會做義工㗎！！
真係好緊張呀

係囉係囉係囉
好失望呀

巴打可唔可以你開
唔識開open gp

原來沒有從來都沒有
教我空歡喜心跳這麼久

In左就快成個月啦仲唔出

究竟nonjupas邊科係in完最耐先派offer

其實有冇過來人知道 edu psy first round d 人reject之後 幾耐出second round?

1

BU eng lit
2月20 in完到而家仲未聽到任何消息

Poly mgt offer god

派哂喇好似巴打
利申無份

poly offer god

都預左無自己份
N手飯God

再拜一拜先
希望今晚12點準時收到OFFER

hku nursing offer god

夠竟封email係咩意思
要再等多幾個禮拜？

加油呀

poly shipping offer god
雖然打定輸數
希望食到n手飯

倒數120分鐘

一齊入poly

真定假架
你識人有offer？

拜 offer 神

offer沉澱於。。。

2個鐘

跪求Offer God

大家加油

大家咁話
POLY見

你究竟係邊個

in poly in得差 gpa唔高
唔知有無n手飯

我都係 我仲要係itc written task

幾時出架？

你又係邊個

Shipping親生仔

也許相認很難

拜一拜poly interview god

Poly management offer god

我in marketing

bu派左offer未?

你in邊個啊
咁都相認

Poly SW offer god

求下個天比個offer我
我再冇書讀我真係做下個跳ifc個個

Offer god CityU marketing offer
Offer god PolyU marketing offer

拜拜poly offer god

上個禮拜

你乜水

我好想讀書呀 求poly offer

巴打gpa幾多

收到風 CityU banl有機會3月尾開始派offer
由唔洗in既開始派落去 啲直收offer既人reject 再派比收二手飯 內部有排名跟住派 有可靠消息話上年其實唔止40個人入 超收好多下

City Offer God
poly Offer God

重有個半鐘
再拜下offer god先

癲撚到半日推咗30頁

巴打咩GPA??? cc?

盡人事聽天命 shipping offer god

巴打有冇interview？

巴絲們建唔建議late application 有冇成功例子

City mkt有late application 而收offer 例子 今年既事

求offer god 保佑
polyu mkt

絲打？

你估下
也許相認很難

咁interview果班呢？係等direct果班reject先有機？

有冇人今個星期收到BU BBA offer (year1)?

幾時有bu geog year 3 offer

有冇poly既成功例子 ps想讀so sci sw

咁city psy係好過edu psy多多聲嘅
到時入左就可以笑返佢地轉頭

二手飯即係有去in果堆 好似得hkcc過左某個位先唔洗in

介唔介意講下你gpa幾多？

city acct interview好緊張
唔係親生 希望in得成 次次衰interview 衰埋今次無得走啦
cityu offer god

即係 cccu冇？等左好耐都唔知自己係direct定連interview都冇

佢好似左in左唔少人喎,派完仲有幾多得淨

我都係

12點前最後一拜
希望收到poly offer

poly gscm offer god

幫fd一問
有冇人知hku nursing出offer未

3.48

Hku nursing offer god 43days and i am still missing you

GPA?

Offer God
有offer我真係會認真讀書
Offer God stay with me

所以睇排名 慢慢派落去

幫fd拜poly offer
offer god

出offer前再拜offer god
Poly Shipping
謀事在人 成事在天 就係等今晚
offer god 唔該你

Offer God
幫fd拜poly investment science offer

Hku nursing offer god an offer saves a life ar

interview god

跪拜Offer God

知唔知city psy上年幾時派offer 等我快啲死心

之前programm leader講4月尾5月左右
不嬲好遲..

好似好多SW人
有冇興趣開個tg谷講

有意quote留tg : swoffergod

有排 等下啦
btw, 唔會笑人既 但真係好惡頂

出咗了

一個鐘
求GSCM OFFER GOD俾個OFFER我男朋友

幾時！？

再拜bu hrm
poly mgt
city mgt
city banl

好想要offer

未有，未聽過有人有

GPA神
一定要過3.2啊

offer god
please give me offer

祝依個po既人今晚都收到offer
一齊求左offer god咁耐會得既

3.5

GPA 3.69 ielts 7

Poly u marketing offer god 俾一次機會我
我攞到offer就一個月唔射精
我真心想貢獻社會，我只需要一次機會

senior ，今日
but 我無

出shipping offer前一大拜
Offer god

3.5入itc仲唔夠高....

究竟bu green energy 幾時出offer

btw新post拜一拜interview god offer god
polyu
bu
hku
cityu

人地都冇話係fashion marketing

我唔係itc 而係marketing

中間gpa個啲應該上星期三出左，係差啲高gpa未有offer

等n手

撘單問句，Ou定恆管好啲？ 求解答

好啦 最後一拜啦
冇既話就等下個禮拜
請不要消失希望

拜一拜offer

最後一個鐘
poly shipping offer god

究竟點先為之一個好嘅self intro
有冇勁人可以分享下

巴打我都未收到。。。

等year 1 lor

GSCM offer god !!
plz !!

好驚陣間冇自己份

POLYU SPA係咪都係1200派？
POLYU offer god

offer god
好緊張啊救命

Poly GSCM offer god 最後一拜
希望呢個po既人都收到心儀既offer

Polyu offer god 幫女朋友 fd 拜offer神

Offer godddddd

有愛啊

好緊張 到底會唔會係今晚都未出呢

Push

Currents 巴打
有冇文科仔入到city psy 例子
定一定要social science ?

唔好掛
唔想又等多一星期

仲有唔夠一個鐘就派 好驚無offer

Poly offer God

依度唔少巴絲打都有報
見到依度多人講咪係
冇人講話有offer咪唔係
唔好咁緊張啦

接觸唔少psy grad
個人覺得樹仁psy training 好過speed psy

睇下你讀完psy bachelor 之後有咩工作想做/ 想唔想讀上去啦！

大約幾時派
一個offer都未有住

Itc offer god

offer god 求你眷顧下我啦

有無人可以講下

In咩科？我收到senior year offer了

我green energy都未有

見人地self-intro都係講自己叫咩名，依家讀緊咩，點解想讀呢科同有咩期望咁上下

想問下city acct interview係咪同往年一樣
1條英文individual & 廣東話 group discussion
使唔使self-intro

CITYU ACCT有無人in左
好緊張

POLYU AML OFFER GOD

唔洗self intro, 不過準備埋無壞嘅

GSCM Yr1 entry
Offer God 你見住我禁努力就賜個offer比我啦
DSE個時已經努力到問心無愧
個分都係唔理想
係你要我入asso 認清我嘅興趣
我而家搵到啦 原來自己對hotel唔係真係自己想像中禁有興趣
Offer God 求你安排個offer比我啦

收到offer 唔食肉一個月
捐$3000

Bba program 呀
你咩科

正常個gpa應該未到cut off
但ielts又幫你加左gpa

offer god
如果比CU Offer我，我願意捐$500+每年過來non jupas post到幫人同鼓勵人

其實唔講啲無關痛癢既野，加上順暢自然咁講到已經贏左好多人

有啲人可以講到你唔收我係你損失

thanks

其實有無人收到 senior entry Bu geog ?

我覺得最緊要講點解你想讀同埋你覺得個programme比到咩你
in咗4次都無聽過人講呢啲

PolyU mental health nursing offer & interview god

祝各位今晚有offer

之前in有關教育嘅嘢
同組兩個耶L quote 埋聖經金句
嚇死我

巴打有無interview??
咩cc

Sorry 以為你懶無打itc 點知係我get錯

我自己都係度ff緊係咪bonus左 ..... btw cut off 3.7?? 但係身邊有啲friend 同我咁上下但係又冇interview....好亂呀巴打 [/b]

親生仔路過，求相認？

Poly itc retail offer god

就0000啦

拜多拜

Shipping offer god ISEM interview god

Gpa god offer god sem god 乜god都拜

入到其一捐5舊

0000後呢個post實爆

預先恭喜一陣收到offer既巴絲

梗係唔會啦都未in，傻傻哋

定你講派offer俾hd，hd我就唔肯定啦都叫做in咗

代人多謝你

Offer God
我窮撚，但收到offer會每次見到有真正幫人既慈善機構都捐錢 會努力讀書回饋社會
求你比我試兩年大學生活 我唔想再做asso仔年年新年比人問讀緊乜要自卑

Polyu AML OFFER GOD

PolyU
Social Policy and Administration

Offer神賜我offer

PolyU AML offer god
我會努力讀書

我幫我朋友拜下poly offer
希望offer god 比個 offer 佢啦

我頭先去剪頭髮都俾個髮型師問我讀咩 我都唔想講

hello um 係無聽過有成功例子
其他人補充下
不過又唔好咁sad住 可以你係第一個呢

千呼萬喚始出來呀shipping

G
S
C
M

poly aml offer god

Poly Balss 你乖啦

今晚poly大家收offer啦喂

求下你shipping offer god
我好想讀書啊

比啲信心 留名等offer

Shipping

Poly gscm offergod

shippingggggggggggg

好快1001

親生仔無事嘅

CCCU同學仔都要想有飯食

Poly itc offer god
City im interview god
City finance interview god
City Econ interview god

Balss

POLYU OFFER GOD

最後一拜

心想事成

咩cc

祝你地都有想要嘅offer

poly offer god求你賜我offer

你係咩program

今晚polyu 派曬全部program offer?

shipping offer god

好撚驚 屌你

好緊張呀
利申 等shipping

咁痴線

same here

我明架 唔想拎學生證出黎 就算睇戲有學生價都唔想拎出黎
唔想碌過ig啲中學同學既Ulife
發左幾日夢比人恥笑冇offer
好想喊

12點準時召集shipping嘅面孔

但今晚出其實一切都係推測

差唔多啦掛 都月尾

拜拜拜 i love poly i love shipping

Shipping offer god ISEM interview god

Gpa god offer god sem god 乜god都拜

入到其一捐5舊

屌好撚驚

如果唔係今晚出poly offer就好笑

1分鐘3個留言

仲有可能係下個week
不過今晚大機會

好似上星期咁就好笑

上年3月24

叫interview都無ge人點面對呢個post

未驚過
輕鬆應對

今朝先in 一定冇得今晚收offer

咪臭系

有幾多巴絲係gap緊year
say個hi，一齊打打氣

狼來了
下星期冇人理了

呀sir都話係星期三12點

好驚張呀
Poly offer god
我真係會戒牛一個月

city psy姐係senior entry啦，咁通常只會俾讀過psy/ social science既人入，因為已經有2年讀psy既基礎 未讀過psy就入senior yr會handle 唔到

終極一拜 GSCM offer god

重有5分鐘

poly 今晚出曬所有offer咩？？

我del左ig個apps 好開心有人明

幫我最FD既FD拜POLY OFFER GOD

再拜多次offer god

聽日唔洗上econ咩

POLYU AML OFFER GOD 我一定會比心機讀!!

Poly Shipping 最後一拜
盡人事 安天命 offer god靠你啦

巴打們輕手d 唔好00:00果陣1001

佢上個sem上左啦

爸打你唔洗驚喇

Offer God Offer God

Hi bro

有咩可能 有啲人仲要星期五in

Poly offer God
我等左三個星期啦

一f5即刻有新comment

臨1001前拜多次poly sw interview offer god

睇applocation system?

offer god今次睇你了

搵人開定

0000前一拜 polyu offer god

Offer god 你成全我啦

Ching要上 ？

又真係唔洗
做econ assignment啦柒頭

Shipping offer god

絲打日後gap year可唔可以請教下你

屌你牙

Shipping offer God

狗勁

你呢 聽日見唔見到你

梗係唔係

gap year

牙

Offer god
求下你俾poly offer 我

心跳開始加速

你

相認未

一分鐘
Poly offer God

1min

Poly GSCM Offer God

Offer god 希望你俾個polyu management offer我啦

offer god!!!!!!

Poly 求你收我啦
收完我 我唔會再報 會將錢搞哂比宣明會
下個月出果份糧既10% 搞比無國界醫生
我唔想再等Offer喇 好攰

Offer神

係00:00出Offer前最後一次跪求Offer God

一拜

X2 求下你比offer我

city psy god

12點
各位收到未

好多同學仔

死SER

無嘅屌

唔敢開email

Interview god

原來咁多gap year
一齊加油
ps你唔會gap year嘅，加油

收到offer嘅可唔可以祝福下我

可能無咁準時

祝福你

好驚 仲未有

已出

收到嘅通知聲

好想喊